建制派 收手啦！再係咁美國就會取香港經濟優惠，香港經濟就會死！

唔好搞死香港經濟發展啦，
一直都好地地，搞咩23條
陣間樓價低，人工跌，股票跌
打爛工人飯碗
收手啦！
香港要發展！

點解泛民唔搵條友用呢d mode講野
吸返d不理世事，只顧經濟既自私中立撚d票

啱

支持攬炒，我就係要呢d

建制派搞攬炒搞亂香港

工人要食飯
手停口停
你隻藍絲狗唔好搞攬炒害死香港

其實應該連結武肺同 23 條
香港話晒係中途轉機站
資訊唔流通隨時令疫情再散播

美國國務卿警告港共：美國駐香港記者受辱香港自由受損，將採取行動及審視一國兩制。

聽落又幾合理

唔好搞笑啦, 有邊隻建制狗無外國護照? 你睇吓佢地d仔女係邊讀書先啦..
佢地賣完香港拎完利益就拍拍籮走人

呢個要自由黨出聲
最主要因為印象唔match

咪就係
但市民唔知

一路個形象根本錯撚晒
激又唔夠激，
又唔係踏實形象
好心泛民識玩d啦

一早講左
文宣應該講香港實質工資下跌一半
同埋供樓負擔指數大升9年由11升到20
呢d係非常明顯既施政失誤

香港人工資10年間跌左一半 (以樓市購買力計算)

咪再用建制派...

佢地都唔係建制，
一係用親共派，一係中立d用親中派

其實用字既潛移默化對人既影響好大

Push

Support, send to pro-government side.

你啱
親共派，收手啦

你問攬炒巴啦
佢話要攬炒
依家港共如佢所願
我地市民最多係等咩人權法

啱呀

淨係識講民主最黑暗既一日有鬼用咩

保皇黨破壞香港